【FIFA撚】有冇人想自製聯賽？

每四隊一個級別（每星期打三晚）
每個級別既冠亞軍就可以升班三四就降班
冠軍就圖片上刻上紀錄（每星期一隊）
大家點睇？

4隊少左d 喎

星期五 六 日得唔得

我隊好少週中玩

4隊可以快上快落唔駛嘈交

每週升二降二，
我做圖你哋玩，
大家點睇？

留名參加

咩機

ps又好pc又好，咩機都得
至在搞旺連登

Ps4撚有性趣

PS4撚想參加

留名等搞手
利申：PS 4

PS4 lm

留名

有冇巴打有性趣？

ps4 留名

有興趣
留定psn : roy918

Ps4撚留名
我之前有玩過pro club聯賽
最好既時間應該係平日10點後
一日打一兩場咁
星期六日無人會出現

稍後時間試辦一次，
睇反應同埋大家合作如何？